九巴app一問

有冇人係睇到到站時間
係我上網問題定係個垃圾app問題

食屎狗巴問題

罷坐啦

一直都冇問題好正常